乜撚都唔使講 728開硬元朗波

大家一定要齊裝

Tg channel 話728喎

有手足建議7.27 禮拜日起碼休息下

日子一定要有共識

預左要開大波

傳左成日仲拗緊727/728

其實邊日都無所謂 但可唔可以搵人統一番 唔好分散兵力